[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (427)

新人留名

久違招男友

無你咁大

就地正法佢啦

結論：腳腳係好阻埞嘅公廁

lm

hi

bb...

Bbg...

我：你老母

Gayyyyyy

我係

耶～

你咩意思

我好offended。。。

同A0拍拖係咪湊細路咁?

@底線

要澄清
A0=/=湊細路
但入面提到嘅A0好多唔識處理係真
童話都多
同埋A0唔知自己想要咩 自己對另一半嘅要求都會拍落先發現 係呢幾點

細路呢種就A380都可以係

利申唔想教A0拍拖

貴圈

我好想要一仔保護
利申港0

奴寮屠夫

hi...

寶寶

靜...

我愛你。。

唔好成日flirt仔啦...

你識我第一日已經係咁

？

點解冇hi我

早

可能

是旦啦算數啦唔煩你啦
冇人錫我啦

Fb on9仔女死咗。。。我都死咗。。。人生無希望了。。。。

還有洗讚小鴨鴨啊

最近睇緊個ig每一日都拯救咗我

有樣有身材性格得體
再擺癡就得

身材可以練，樣子可以執下嘅....
但咩叫癡？

你咪叫癡

癡乜？

[membed]但大隻操到爆曬肌都可能想俾人呵護
我覺得床上同性格係有關係[/member]

Failed

食爭鮮嗰啲人係咪食開屎

如何

樣呢？

住新東既手足唔知投邊個既請入

巧型仔

呢個正

就投佢

更新更新以下係所有基老要注要既野

- 分享自 LIHKG 討論

短頭髮嘅波特王終於返嚟
真係好撚正

live

佢短頭髮真係正好L多

都唔正

借刀味濃

頂唔順隔離台某啲人過黎圍爐得唔得

邊啲
是咪有花生食

唔講啦
咁歡唔歡迎先

講咗先
呢度靠gossip為生

下 成個post名喺度
唔講八卦點搞

講咗427個po都仲係三傻

你即係話貓本身就係一個gossip?
係咪咁嘅意思

呢度啲人眼光好狹窄

都要有人做開始個嗰

歡迎

邊一班先

係咪吹奏師嗰班？ 成個po都男神喎啲人好撚寸架 屌人入去搞事

我地哩到就唔同隔離嘅 我地咩人都歡迎嘅就

唔好大紅字嚇新人好喎

咁無頭無尾

咩吹奏師

有屌人搞事咩

屋企巴士站居然有黑實背心靚仔

不孝子

旺角P記樓下撞到個好似牙花嘅人 同佢對望咗十秒
覺得你好似好注視我 希望你係MB
見字請PM ME 速回

我都好想影
真心影唔到

牙叔我當TT係笑話咁睇

你唔係網綠咩

綠係咪解清泉？

好撚悶啊屌

agger

人？

死咗

講啦

我，sor

念念不忘

你唔係嗰個po

Mk男神

咩家下市道咁差咩

試做價有咩問題
試做價800蚊堂搵鬼去

係呢度上返柱香比三峽先\|/

高級巴士

出條裂痕仔就唔只咁簡單
水壓咁高

Bam

有冇露都唔想見到

好惡

扯咗

有冇人俾我發洩

come

蹂躪我

講

牙花貼波應該迴響更大

岩岩睇小薯茄，佢up咗一大堆唔知咩答案，就用咗

靜到呢。。。

一到假期依個post d 人就走哂

毒撚係度

Me 係度

靜到

有冇文？

係咪暗示鍾意龍舟掛鼓？

？？

halhal

真。毒撚點名

1

唉。。。靜到。。。
可能啲入做緊龍舟比人爬

飲咩咖啡要咁耐

想放工了

Metto

要特登Google

(奶人 / 被奶) 都未試過too

睇Twitter，啲奴好似奶得好開心

勁不了囉

但DBS仔普遍大隻

買套衫玩咪得

下

3wing 不了

笑死
又幾似

@腳腳

ill

唔想知

公廁55

渣

Hello mkubb

HAL你要識做了

我都覺得唔靚仔

我好似喺TST見到Happy

唔緊要啦，大把人想食識你

法官大人！

咁唔係咩？

冇

唔知
但香港嘅消防......

JED THX

全裸多毛又細粒膚色又深

屌過 好淫 自己un 細丁 pink lin
自動波 追撚含

台灣龍周仔

佢好出名㗎

點解要同Alex分手

[member]#[sosad]#lm2#[sosad]#lm2#[sosad]#lm2#[sosad]#lm#[sosad]#lm2[/member]

夜晚都可以咁熱

link?

認真，假嘅

唔好對老師有咁多幻想
都係打份工

好多都極醜惡

啲雞翼燒到黑哂喇 唔好掛住影相

i am nothing

You are one of them

None of them here

個fuck boy個樣好核突其實

個角度

重點係邊？

自己諗

條女笑得咁開心

諗唔到

所以link呢

你又話人哋賣港枉為香港代表唔再J人嘅？

Cute

追po

Yes...

你想點-,-

樓下大快活出咗 黑蒜忌廉汁雞胸紅米飯
好撚好食

Old news is so 唔識串

第一次食
之前來來去去都係果2隻汁

唔止

羽衣甘藍
紫薯
南瓜
蘑菇
南瓜淮山
本菇

你好耐無搵我地

你做大快活？
我只見過南瓜，蘑菇同淮山

笑死

淮山咩料

Tg or lol

你每次無入場。。。。。。

邊撚個

唔撚識唔撚識

+1

小新熱
慢慢蝕

肚餓了

有。。

啲人話佢p圖

淫賤

[member其實全香港人都有罪[/member]

行街既小心呀

呻吟留名

唔小心無禁不推文 梳

跟我男友走了

38條

來生不。。。

無興趣

台仔幾正

屌 本谷又有人私交

利申 有份

隻腳好似發育不良咁

Wadiu 識佢

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

唔叫 。。

唔好太多幻想

好多都係姐姐嚟

一又好零又好
但氣場都好cam

咁可以揀啲好身材㗎嘛

但人哋唔揀你呢

咁好難講嘅

個個開場白都一樣

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (428)

港

Twitter : 練到咁撚大隻又咪係畀我屌

Play我呸

><

嗨，仲未訓嘅

Hi
最近都點幾2點先訓

做咩咁夜訓
又唔放圖

愈黎愈晏
放囉

我要原圖

呢件衫⋯⋯

無

通常請shot

999

1000